今次dq令政府以後可以until we score？

下年立法會，政府每區派幾個被dq師，選輸，直接呈請dq所有人;選贏就唔上訴

根本選舉主任按個人政治判斷去dq係荒謬絕倫

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

香港金總終於接受網上會員申請啦

所以立會選舉唔洗玩 民主派贏咁多可以dq 請所羅門王制裁功能組別 全面普選立法會好過 想講獨立調查嘅人係林鄭委任架